討論下 00後慘啲還是90後慘啲？

00後要面對更高既樓價
學歷更加唔值錢
香港赤化更嚴重
條街更多大陸人

大家點睇

00後就係大陸人
有乜慘

10後

97前出世仲可以叫慘
98後出世已經係中國人
有咩慘

真心03 04年打後，已經係支那教育支那化。90後真係最後一批香港人

00後 冇bno

90後慘，見住香港由盛轉衰，越來越似大陸
唔係話要鬥慘，
但恨自己唔早啲出世，70後老老實實打份工都可以買樓娶老婆成家立業
00後就原來沒有從來沒有
依家啲女又咁正

冇bno果批最慘

恨自己唔早出世又唔遲出世，偏偏係最慘的88年出生

00後

利申：出世嗰年沙士

80後最慘，讀完書畢業出來社會就見住香港越來越衰

00後我諗讀緊書的會有班大陸學生小圈子 搭車都會聽到有d細路講普通話 90後的抗爭未能成功 00後反而會受更大打壓 我會話00後比90後更心淡同對時事冷淡